---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4145"
date: "2007-09-25T22:48:53"
uploadBy:
- "Guilligan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hier kann mann/frau gut erkennen das man den Ausleger in jede beliebige Position fahren kann egal ob der Teleskopmast eingefahren oder ausgefahren ist.